(虛心求推介）想問有冇d 靚嘅電源線介紹

所講嘅係最基本電腦，電腦mon用嘅個種電源線
有爬過文大家都話因為用統一標準制式所以冇咩分別

但因為最近買左部成萬蚊嘅結他multi effect

自己去電腦買左條$28電源線插落去，雖然完全冇任何問題，運作正常

但個心都想搵下有冇d 質素再好少少嘅電源線
($100-300)都okay

定話其實真係冇乜分別？
有冇人有推介？
唔該咁多位

自己去腦場*

MS啦

你好呀，我搵到呢隻係合適嘅，但係想問知唔知大約幾多錢同係邊到有得買到？因為我去腦場個個都拎20幾蚊一條個種比我

唔該哂

其實你不如自己整，落鴨記買mk頭加條線

自己 DIY 啦，長度又可以自己訂

其實自己diy都唔緊要，但係真係唔知點先叫為靚，所以諗住買d 大牌子算

琴日去左睇MS 牌子，不過真係太貴，成2100蚊條
我只係想唔用28蚊條線，但又未洗去到成2100蚊咁貴

仲有冇其他推介係可以直接買得到而又300-400蚊都okay嘅電源線？起碼感覺安全過28蚊條（長遠黎計）

直接買得到而又300-400蚊都okay嘅電源線

dcfever 2手搵 [電源線]

Ax8

線可以好平
我覺等反而係靚少少既電源插好貴。。
你用英式定美式？

比你估中左

上dc fever 搵選擇唔多, 最多又係15-18蚊嘅電源線 , 就算有都係美式唔多岩插

我用英式btw

英式就真係好難搵...
你睇下呢堆有冇岩使
有啲都幾百蚊解決到
但唔好諗住可以好大改變

but...can it djent?

麻煩哂你地特登幫我搵，我今晚再認真睇下

聽落識d 野喎
djent到爆

無分別 太低技術野